無論其他醫護决定係點，我尊重

無論其他醫護决定係點，我尊重
無事拉醫生，黑醫護，cut 資源，走廊放床
每人幾粒魚蛋燒賣塞住你把口

有事就拍硬檔，揾命博
利申：男護士，
親眼見過一具遺體要放幾個鐘有人收同等醫生簽紙，
我淨係可以喊住同家屬道歉，
佢哋仲安慰返我轉頭

香港政府，我屌你老母

撐你地
自己做決定 點都支持